點樣追gpa

依家final year over all gpa 2.377
請問可以點樣係畢業前追返2.5 可以second low grad🙈
sem 2依家讀緊7科
summer sem 都可以reg 多3-4科
每科要攞咩grade 先追到？🙈🙈🙈

起碼要全B啦(not B-

Excel都唔能識用唔怪之得貢能廢

讀到pat屎quit咗佢算啦

你係咪癲狗

同你講有咩用
你都做唔到
曬氣

多謝你呀 我用excel 計左 發現我係追到架✌🏻